4491人被捕 警方：示威者挾持全港700萬市民

過去一周，激進示威者繼續在香港多區設路障癱瘓主要干道、縱火及投擲汽油彈等，警方18日形容其行為“遠遠背離公義”，為了自己“所謂的政治訴求”，挾持全港700萬市民，極度“自私、卑劣”。警方當日再更新自6月修例風波以來拘捕數字，迄今共4491人被拘。

http://www.hkcna.hk/content/2019/1119/794913.shtml

仲有200萬人支援

班塔利班好撚無恥

干道？而家搵d大陸喱寫稿？

冇民調係手

一講人數就叫佢公投
佢就自動收皮
推警車撞示威者搞到人踩人好過啦

你哋唔好再去尖沙咀啦。九西好難走㗎。同埋唔使出啦，唞下先啦 ，poly人有咁多media律師，咁多人睇住，無事。你哋喺街嗰啲仲危險呀。 尋晚損傷慘重呀。 但啲警察仲得閒過之前。

文宣一定要搞大 香港警察狗車撞人 引述李嘉超 與恐怖分子無異 警察一而再 再而三失控卻毫無後果
市民與示威者 嚴重人踩人
警察可以開車撞人？ 咁他日示威者用車撞警察 請中立市民收聲

我覺得係你三萬狗挾持我地多啲

打完卡就無再見過

精神上支持都好 最好有行動啦

屌啊?!
又話沉默500萬

似係班狗挾持全港700萬市民喎，冇民意冇紀律冇士氣嘅狗隊

其中4000個係扮街坊既街坊

得閒係因為搵到最少人手最慳水慳力方法頂住你班唔會進攻嘅箭靶
反正永遠都係防線->等拉->後退->防線->等拉 loop

可能人地打經濟圈戰線呢

黑警挾持緊全港700萬人

公義一向都冇靠近過
你個戇鳩政府

佢無寫成“乾道”已經好好

可以放心俾香港人普選，咁多人唔支持示威

示威者：警方挾持全港700萬人

劉細良話佢丁日係尖沙咀做直播見到D警好似喪撚左 係咁叫路人支持佢地

華星冰室個老細都係1/200萬

爆吓其他位仲好

SORRY, 我不覺得有被挾持過

都話佢地唔識計數啦

耳熟能長 同支共挾持14億同胞一撚樣

中國人係自私架啦 係咪想搞港獨啊

告得入既有冇十份一

無L有錯, 成L日打飛機話14億人，DLLM, 咁L多人支持個政府，又唔L敢行民主制度。

狗挾持700萬市民

仲有1,995,509 個人同你慢慢玩呀
傻鳩!

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

唔好當冇回事，雖然on9 但都係要拆， 中伏中得太多

香港人：警方惡行震撼全世界幾十億人

佢講自己，身無屎怕人查？

有冇一成係告得入？
弱智警犬

屌你老味咁都講得出

黑警挾持吓話

23條過後唔準鬧政府，有咩好講曬佢

4491人排期審要排到幾時呀

5000人被捕＝/＝被控＝/＝定罪成功

唔計多，計8成要成立獨立調查委員會
你3萬人挾持560萬人民意
我淨係識咁計

三萬荷槍實彈既恐怖分子（重度弱智）又鳩噏。

三萬警員挾持數百示威者

要挾持都係挾持你班狗

即係承認示威者一直都為公義行出黎

民間記者會都可以抄:

警察脅迫政府 警察騎劫政府

可能唔止啦
不過可以作戰真係極少

尋日睇落似黑警脅持人多啲喎

4491? 零頭都未到，仲有幾百萬人係後面同你班黑警毅進狗玩，皮就一定收硬你

警方惡行挾持全香港700萬人

唔係14億人民咩

無恥就梗，都要諗辦法應對
幾百人無曬前途，隨時要坐2年或以上監
咁樣損失落去，真係唔撚駛再打

200萬人授權架wo

六百萬人上街
香港警察都會殺曬佢地
這就是極權

哦 收嗲啦屌你老母閪你全家生癌呀

理大一戰 損手足六百
警方大勝

一百萬人暴動，仲算唔算暴動

挾持一個林就夠啦洗乜要其他699.99..萬個呀屌

OnL9

啱
夠膽就公投

其實佢講到自己幾撚正義
Dklm 垃圾中共攞你哋做擋箭牌
然後俾返個兩雞錢佢就喺度打晒飛機咁
不如叫佢教返我哋點樣爭取民主

共慘黨挾持14億人

係咁叫人幫佢清rb
自己清佢老母啦無出糧啊

香港綠曱甴藉擁有全港軍械為所欲為，挾持全港700萬市民，極度“自私、卑劣”

收皮啦警甴

Amoeba strategy!

過去五個月，香港警察繼續在香港多區進行非法濫捕，濫權及意圖謀殺示威者等，示威者17至18日形容其行為“屠殺理大示威者”，為了包庇自己同袍惡行，挾持全港700萬市民及政府上下，極度“自私、卑劣”。示威者當日再更新自6月修例風波以來被拘捕數字，迄今共4491人被拘，沉冤待雪。

我睇到係你班仆街警犬挾持人質喺poly入面喎

三萬警甴挾持全港七百五十萬市及政府高官

下次就13億人質
再下次就77億人質

輸左了

屌，夠薑做民調啦。睇吓邊邊多人支持

三萬名武裝恐怖份子，挾持全港700萬名市民，700萬名市民正頑強地與恐怖份子搏鬥

姐係特區政府脅持700 萬人

吓

港警挾持十四億沉默大多數支持佢地

一字一句都係講緊自己 popo搵個好小小既文膽啦

咁就應該做2個調查先至公平
6PO甴狗:支持/不支持
又要威又要戴頭盔:支持/不支持

721果日開始就無法治,警謊係零信用,民意為負值.
幾多被跳樓被浮屍被失踪你又唔理唔查? 梗係啦,做果個又點會查自己?

兩千幾屍體發現案.
被跳樓被浮屍被失踪百計.

被捕姐，小事喇
死左個幾百位手足先值得留意

兩千幾屍體發現案.
被跳樓被浮屍被失踪百計.
若果700萬人對呢D都視而不見,咁集體遭天意天譴而死清,都唔係奇事.

政府挾持14億

收皮啦
個政府唔係由人民真普選產生出嚟
根本就無權力可言
純粹係靠武力維持
係非法政權
由獨裁政權把口講公義?
有乜撚嘢資格呀

啱
200萬人唔上前綫
淨係街坊觀戰稻草人已經好幫到手
和理非都夠做

民調人地會話係做假 唔信
但公投就唔撚同啦

係

渣,5個月捉4000,一年先捉10000,要200年先足得曬尼代人,習曱甴有冇命睇到？

屌再咁出黎比班癲狗攪真係玩唔撚到落去
3萬狗攪尻哂700萬人未來

即尋日拉左幾多？